請全港各位良心商戶一齊低制黑警！

請各良心商戶都在門口貼上（警察與狗不得內進）巳表達對811的不滿‼️